政府就維園集會作出回應

政府就維園集會作出回應
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
政府發言人今日（八月十八日）回應在維多利亞公園舉辦的公眾集會時表示，雖然集會期間大致和平，但由於參與者佔用了港島多條主要幹道，路面交通大受影響，對市民造成不便。運輸署與警方已積極協調，盡量將影響減至最少。

發言人重申，目前最重要的是要盡快回復社會秩序；當一切平靜之後，政府會與市民展開真誠對話，致力修補撕裂，重建社會和諧。

完
2019年8月18日（星期日）
香港時間22時18分

完全是廢話

今次冇譴責

垃圾政府總係要搵野屌下

noted

唔夠膽

Dklm

不如一槍打死我算.jpg

😏

如果香港人的主流意見令我無辦法再擔任行政長官，我會辭職

無位俾佢入

不如屌下自己點解咁撚廢全港咁多人唔妥你啦

連示威者呢三隻字都變咗參與者

雖然集會期間大致和平，但XXXXXX

閱

對市民造成不便。

冇野寫

收嗲啦

譴責阻塞交通

當一切平靜之後，政府會與市民展開真誠對話
佔中個期同學生既第二次對話呢

收皮啦！！冇野搵野鬧

咁平時遊行都會影響交通啦

屌

倒因為果
就係因為市民唔夠位企感到不便先行出馬路啊

作唔到文

返屋企

屌你老母

不如直接咁算啦
政府就維園集會作出回應:哦

今日好平靜LA

聽朝出黎對話

公開唔該

今日好成功 無位俾佢入 金鐘既兄弟 大家返屋企la

閱，哦。

本末倒置

又話唔俾遊行 又屌人罷住條路 仆街啦

出個咁既聲明係咪想引人衝擊佢
下星期全面升級

當一切平靜之後，政府會與市民展開真誠對話

咪平靜左，做乜撚野？

喂咁撚少字嘅？

笑撚死我，交通popo沿路封路俾示威者，引人去西環，點知冇人上當

係咩我朋友見到popo中環製造塞車

廢話 唔洗理

得啦
都唔係畀你睇嘅
刷存在感

冇位入，哈哈

廢話

但香港人普遍想佢落地獄多過落台

佢係咪唔知咩叫唔平靜

Noted with thanks

824
和你塞!

一路用武力鎮壓一路話等你自己回復社會秩序

盡快回復 屌你老母 打人又係人 叫停戰又係你
你唔係以為香港人咁容易呃啊嗎

當回應左?

痴撚線，平時返工放工都會影響路面交通架啦

咁撚多人去遊行，有咩可能唔阻塞交通，香港政府我屌你老母！

冇野寫 死都要搵野屌下先安樂

對市民造成影響？但大部分市民都出來遊行

政府會與市民展開真誠對話

點擊此處與林鄭展開激情對話

笑左 阻塞交通
屌你老母係黑警唔撚識控制人流
要警察做咩？

等睇星期二行會前
林奠又想講啲咩

位手足返到屋企就夠鐘睇片啦

沉迷捉鬼嘅後果，2004年已經有人預言咗

呢幾日好多人一有咩意見不合，就互相指責對方係鬼
沉迷捉鬼只會令我地內部攬炒，咁簡單嘅道理連亞視編劇都明，無理由各位手足會唔明
請用十零分鐘睇下失去互信嘅下場，多謝

純文字劇透版:鬼 - 蕭家怡

認同請分享，好人一生平安

等陣

政府發言人到底係邊個

今次一定要set死線
唔係佢次次就會出呢啲敷衍我地嘅聲明慢慢整熄我地團火

嘩。特登封地鐵站陰鳩人都重要賴落人哋度

垃圾

遲啲集會啲人要過馬路都係塞路

姐係都係想分化勇武同和理非

完

又喺度廢up

oh

唔係示威者咩

諗住咁就帶過170萬人集會？呢個政府真係無恥到極點

應該係。。

明天繼續二讀。

完。

下星期又可以勇武了
呢篇press release 擺明當你地香港人冇到

on9，係要搵野屌

完

Noted with thanks

唔係佢唔批遊行 駛撚咁

屌你老母 170萬人行 咩訴求都冇回應過

X2

推到林奠肯18區感謝祭巡遊先啦

雖然係和平, 但係塞左路
屌你老味死都搵d野黎屌

好正，哈哈哈

咁叫全港既商家老出來遊行表達訴求

收皮喇，咩叫回復平靜就展開對話
回應五大訴求，無嘢好傾

不反對通知書又唔撚批
而家多人到倒灌出馬路又要屌市民影響交通

Dllm 你唔撚批遊行仲話我地佔路

屌啦...民陣話成個港島只係睇到3隻狗炸！！！ 除左中聯辦

運輸署與警方已積極協調

我調你老母呀！

等人沉醉和理非遊行
然後再等佢地同勇武割蓆

迫地鐵果陣見到螢幕新聞簡報話政府對民間集會針對popo 表示遺憾

dllm

準備攬炒

咁多人邊有可能唔塞道路

今日又唔係個D報大數集會

政府發言人都想攬炒?

死線

紅字為重點

入我呀
有無位入我呀屌你老母

哦

機場

屌 唔要真誠對話
直接落實五大訴求

林鄭閱哦

話之你1700萬，都係hea鳩你班政府眼下既賤民

話你阻塞交通呀

咁都唔平靜？

要慎防

政府收皮 依家係侵要求同刁大對話呀

唔見政府新聞網有

雖然集會期間大致和平，但由於參與者佔用了港島多條主要幹道，路面交通大受影響，對市民造成不便。

冇嘢屌，賴地硬

明明係警察唔封路，搞到我哋自己開🤷

真係平靜左就係清算克警既所作所為

咁10月1號唔好放煙花啦屌你老母

是你教我和平遊行是沒用

又係廢話

聽日啲警犬就會針撚住霸佔道路來講

對市民造成不便? 集會參與者本身就係市民, 而對市民造成不便嘅正正就係政府

閱哦

對你老味話咩 五大訴求 缺一不可啊

呢樣真 有無咩渠道可以set個deadline畀政府 或者民陣頭先個記招有無提及到deadline?

估下邊個最唔想平靜,家下尼個形勢

真你老母誠

仲要出個咁乞人憎嘅回應

無用譴責

五大訴求 一點都冇回應

㩒錯負皮

今日喺街聽到林鄭落地獄嘅聲音大過落台好多
之後嗌落台嗰啲都嗌埋落地獄

DLLM

林鄭下台

狗閪死撚晒狗咁
唔強烈譴責喇? 柒頭

屌你老母預撚左
垃圾政府食屎嗌

有見過狗咩今日？

仲話諗住比時間政府到831?
今日都未完就即刻回應左喇

可以準備終極升級

第時係話你集會啲人太嘈影響民居

金鐘嗰班仲唔走就真係比彈藥班狗啦。。

屌你老母，人多就話人地塞住，不如諗下點解會咁撚多人

當一切平靜之後，政府會與市民展開真誠對話，致力修補撕裂，重建社會和諧。

我到而家都理解唔到呢句講緊咩

政府:
就算你地和里非 阻住晒就係唔岩

和平係因為無你地班狗

No one give a fuck

無左誠信。
邊個信你?

有幾多人政府都估到
170萬人話和理非就真係和理非
正正體現不割蓆

下次再行

不割蓆 不篤灰

當一切平靜之後，政府會與市民展開真誠對話，致力修補撕裂，重建社會和諧。

即係認呢家政府根本冇意對話

btw平靜個陣你咪一樣採人都有味

政府就維園集會作出回應
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

廢話

完
2019年8月18日（星期日）
香港時間22時18分

屌你老母仲對乜撚野話，五大訴求講撚咗兩個月，做就做唔做柒就

又流氓師表式回答

冇位譴責掛

唔撚該 唔好再係咁廢up

170 萬人集會之後係Deadline呀！！！

哦。

不了

真你老母誠咩

示威都唔係俾香港政府睇 等緊外國勢力

我突然覺得係倪匡好撚醒
繼續咁做係岩

政府就維園集會作出回應
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
已知悉。

完
2019年8月18日（星期日）
香港時間22時18分

雖然 但是
我屌你啦仆街正苦
佢哋呢世人係未比人正面讚過
所以唔撚識讚人啊
仆你個街

農曆七月，唔好咁大聲

冇呢個人

.

冇位入

今日唔好衝好無啊大家
各有各做
今日係和理非舞台
就算要衝都第日

Bull shit!

你死or 我亡之後

收皮啦

我屌你老母

對市民造成不便

跌落地都要揦返拃沙

你唔係以為之後都和理非啊嘛 平靜後？不了

真誠對話
你夠唔夠膽公眾對話 唔夠膽就同我躝返入你老母個閪到 想搵d奶共人對話？無咁易

屋企要人

你回應五大訴求咪一切平靜同修補撕裂lol

冇人要同你真誠對話

DLLM
total rubbish

黑警 冚家剷

當政府與市民展開真誠對話，致力修補撕裂，重建社會和諧。一切會回復平靜

個次序應該係咁先岩

今朝已經譴責左

協你老母 調你老母
關你撚事咩垃鳩柒圾香港政府

含撚啦佢哋

完全和平都要講成大致和平

新聞統籌專員懸空咗2年
政府發言人=淋病

那有狗維持交通，去L晒西環護主

又一切平靜之後，政府會與市民展開真誠對話

即係抆完屎先痾屎

屌，廢話

補你老母

怪集會人士太多人

300萬人睇住你柒啦 林鄭

咁真係好撚多人嘛，你又唔批遊行，咁維園放唔曬啲人，咁搞到咁囉，怪我地牙？

早知今日 何必當初

回不去了 屌你老母

好彩唔洗辛苦記者朋友去聽廢話…

屌佢老尾,

你要真誠對話, 先可以恢復社會.

因為你班撚樣唔比我地遊行

平靜左先對話

170 萬人唔係市民？ON99

今日顯出和理非威力，政府回應都無哂力

收皮啦政府

對佢老母個閪話
只有達成五大訴求 決一不可
又或者一齊攬抄

又一切平靜之後，政府會與市民展開真誠對話
當強姦完妳後，強姦犯會與受害者展開真誠對話
當殺完你後，殺人犯會與受害者展開真誠對話

好勉強咁搵到個影響交通俾佢

叻喇叻喇

今日證明冇咗警察好和平
個政府剩係搞啲賣港政策出黎

一早已經譴責左集會以反警為主題

咁都有得賴

從18年起無講過，即係唔存在啦

大佬點解篇文得上下款架？

Thanks

重點見紅字

係 無野搵到位比佢啦

係都要搵樣野黎講

大家試下將政府講既野套落817度

-----------------------
政府發言人今日（八月十七日）回應在維多利亞公園舉辦的公眾集會時表示，雖然集會期間大致和平，但由於48萬參與者佔用了港島多條主要幹道，路面交通大受影響，對市民造成不便。運輸署與警方已積極協調，盡量將影響減至最少。

發言人重申，目前最重要的是要盡快回復社會秩序；當一切平靜之後，政府會與市民展開真誠對話，致力修補撕裂，重建社會和諧。

點解48萬人你唔話佢阻街? 48萬喎?

所以話, 謊言組成既文宣, 總是錯漏百出.

當一切平靜之後，政府會與市民展開真誠對話

屌以後同藍絲互屌嘅時候咁樣覆返佢哋啦

無位譴責

現場走啦 今日和理非呀

係咪就算全港700幾萬人出黎行都會話對市民造成不便？

對咩話
買菜咩講價

無野好譴責啦喎

noted with thanks.

對你老母話
冇大台你同邊個對話呀
五大訴求就等緊你回應

睇得出好盡力挑骨頭

當強姦完你後，強姦犯會與受害者展開真誠對話

係好撚和平 點解呀？係因為冇狗呀

「當一切平靜之後，政府會與市民展開真誠對話，致力修補撕裂，重建社會和諧。」
見到呢句就火滾政府唔回應就想我哋平靜？仲頼落我哋度？ 始作俑者係邊個？

9up

其實佢知唔知自己UP緊乜?
過左之後我同你傾

醫生表示病人死左我就會醫

其實都無野好講嫁啦，一係應承，一係拒絕無咩野好傾

政府會與市民展開真誠對話
即係依家係虛偽對話

其實咪又係屌你地搞亂香港
狗改不了吃屎

仲係金鐘嘅全部都係鬼！仲係金鐘嘅全部都係鬼！仲係金鐘嘅全部都係鬼！仲係金鐘嘅全部都係鬼！仲係金鐘嘅全部都係鬼！

noted with no thanks

178萬人行到上窄到閪既行人路？
用下個腦好唔好？

對啲中國人造成不便

你自己唔批遊行就話人影響交通

戇撚鳩

次次遊行都影響交通架啦

唔洗對話
回應5大訴求就夠

當一切平靜之後，政府會與市民展開真誠對話，致力修補撕裂，重建社會和諧。

屌你啦，香港人第一次聽你嗡廢話咩？冇人會信咖啦

唔該所謂既政府發言人出黎見下記者或巿民，增加溝通渠道，究竟你係乜水

當一切平靜之後，政府會與市民展開真誠對話，致力修補撕裂，重建社會和諧。

你老味，仲想用2014年手法去呃人

叫百幾二百萬人浄係行行人路，睇下可以行到幾時先疏散到 班官係咪淨係參加過撐警活動，行行人路走完全無問題

唔要淋病

到時大清算將D勇武拉曬就和諧

又係廢話。。

即係無回應過

好似講到我地搞個交通咁
你唔開路炸痴線

正解
倒因爲果喺政府慣常手法

暴徒 變示威者 變參與者

班決策局仆街都知民望係幫邊邊

中學作文都要至少650啦
0分重作啦

難聽過粗口

遺憾佢回應

Totally bullshit

由於參與者佔用了港島多條主要幹道，路面交通大受影響，對市民造成不便。

申請遊行你唔撚批咋,仲咁多嗲

唔錯唔錯
千祈唔好跪低 場show係做俾外國睇

noted.

佔左路係因為唔批遊行
搞到全世界堆哂係集會地方先迫到出馬路
邊個錯

人多唔上路面，唔通留係地鐵塞住咩

睇完份聲明淨係覺得港共政府/中共而家淆到仆街
過左2個月
示威者不斷升級
又發生最大爭議嘅機場事件
都依然仲有咁多人出黎 冇割到蓆
你話點算好?我身為你對家都唔知點算好呀
好撚期待林鄭嘅記者會
170萬嘅民意,你可以點撚樣面對?

又提警察?
又鋪伏線?

根本係警方安排垃圾 對我哋市民造成不便 市民表示極度遺憾並強烈譴責警方不負責任。

well noted
五大訴求 缺一不可

都好啦起碼和平。已經好好

係咪要我跪地你地先肯返屋企？

佢呢篇內文得160字

攬炒阿做咩姐你

是你教我們 遊行是沒有用的

都預左當我地無到

已經無嘢可以插

呢嗰時候出得嚟一定都唔會割割

講到政府完全冇責任咁撚樣

錄音機

下次會唔會變埋持份者

條街有撚人咩
而家左到邊個呀，七月都十四牙？
頭先我去左遊行，我條仔走去商場買嘢食話個商場鬼影都無隻呀拍烏蠅呀，成村人去哂遊行喇
而家係警賊左住全港市民集會嘅自由呀，你老味本末倒置

參與者

走住屌

當一切平靜之後，政府會與市民展開真誠對話，致力修補撕裂，重建社會和諧。

即係之前一直都好唔真誠?

完 可以繼續抗爭

實驗証明，無論政府怎樣壓迫市民，也無法將200萬人迫入維園。

廢府之言 可以不睇

全世界 返屋企

其實你up乜狗…你講完好似無講過咁

點先和平又唔理

對林鄭做成不便

出面已經好多post 話今日贏咗
仲話下次都要和理非

口講唔割蓆 但次次都用多數人暴政阻止人衝

原來今日警察有出黎幫手咩？
唔搞亂已經算幫忙

中心思想：noted with thanks

屌
雖然一早預左無撚用
外國快d制裁香港政府及警察啦

成篇嘢繼續係難聽過粗口

行緊嗰d未市民囉，你唔問吓佢地有幾咁唔方便？
完全離晒地嘅政府，點様施政貼近民心？

今次仆街用吾到遣責呢個字

致力修補撕裂重建社會和諧
所有野都係你林鄭一手搞出黎

姐係佢完全無回應過五大訴求

就黎有

今晚返屋企呀

要行動都要等聽日記者會完左先再做野呀

而家夏愨道叫緊人走嗰班已經係⋯⋯
一個訴求都無回應過贏乜撚呀？

又香港人鬥香港人
仆佢個街對話係手段，平靜係目的
你回應訴求咪平靜囉！

林奠 "閱，哦。"

五大訴求！

今次冇位入 班狗應該谷住谷住

成個達狗咁 完

平靜左啦
對話呢？

即係佢話好多人支持政府包括商界
係有班人搞亂社會秩序

逗下人又呃OT 錢

個個市民都出黎上街
邊度黎不便 巢晒腳皮都唔覺得不便!!
proud of all hong kongers!

手足!你以為金鐘真的有那麼多人嗎？
其實全部都是黑警扮的鬼，
不然你返屋企睇直播看清楚。

Source: 立場

想起這張相

一切平靜左先真誠對話？

唔係你班仆街我哋駛行出嚟咩

616個陣最平靜你唔黎講？

太遲了，7婆
等住被清算啦

當一切平靜之後，政府會與市民展開真誠對話

想點 今日和理非主場仲唔夠平靜？

今日呢場和理非嘅目的係做比政府睇?
明顯唔係啦 一早知佢地唔會回應啦

今日係做比外國睇make noise呀手足
進可攻 退可守
收放自如先係今日做比外媒睇嘅野

政府D邏輯真係好難明：
「當一切平靜之後，政府會與市民展開真誠對話，致力修補撕裂，重建社會和諧。」
a. 咁係咪即一切平靜之前，政府同市民既對話都係鳩up?
b. 政府唔take action, 又點會冇啦啦平靜呢？
C. 如果真係平靜，政府仲需要同市民真誠對話嗎？

對你老母
回應五大訴求先！

當一切平靜之後，政府會與市民展開真誠對話，致力修補撕裂，重建社會和諧。
五大訴求, 死不退讓!!!

夏慤道已經冇人衝
連登班友已經屌晒人老母
話人係鬼 話人破壞「佢個運動」
其實同14年冇分别

認清真實
今日和理非 贏唔到
set 返條deadline 勇武回合

五大訴求得到正面回應立即回覆平靜

對市民造成不便

同屋企大火打999 消防話等個火燒完我再考慮一下救唔救有咩分別

廢話連篇

今日全和理非，政府唔回應，下次升級就有基礎。

幾平靜你都唔回應架啦

本身集會預計參與人數就遠超維園嘅容量，呢個政府真係咩都可以屈，講埋參與者前往及離開維園時堵塞多個港鐵站啊笨

平你老母
如果唔係你班仆街我洗出嚟
還番個暑假比我

Fuxking HKGOV

唔俾你遊行 唔開路俾你
結果多人得濟逼出馬路又屌人地佔路
政府真鬼馬

咁都搵到位屌鳩我地 叻

下一步 繼續打經濟戰同輿論戰

今日嘅示威活動目的就係向世界證明和理非唔同勇武割蓆

人多咁對唔住囉

和平係因為冇班狗察係到

依家都確認咗集會係和平進行，咁點為止平靜呢，我諗應該就係唔再提訴求？
林鄭
黑警

我唔俾野屋企隻貓食 佢餓到亂跳亂叫亂抓 整爛咗屋企啲野 然後我同佢講你平靜返 我就餵你食野

on9 冇野搵黎講

運輸署與警方已積極協調，盡量將影響減至最少。

政府正一垃圾，係都要加多句「運輸署與警方已積極協調，盡量將影響減至最少」 攞彩咁 黑警唔出現咪天下太平囉

政府去L死啦 !

On9咩遊行唔會阻到人呀
同埋係你on9遊行變集會

今日係為之後勇武製造民意基礎。 今晚千其唔可以出事，之後就根據政府係記者會個表現回應。

等乜野

1.參與者佔用道路影響交通？ 警方唔係話唔俾遊行，只可集會咩？ 當市民去完集會，佢地都要返屋企㗎，呢條人流個數警方唔洗評估，令運輸署喺交通上配合疏通人流，減少交通壓力咩？

2. 出嚟行嘅人係無大台而自發去做，政府話要同人傾，咁應該同邊個傾？

3. 要出嚟嘅人平靜落嚟至傾？ 咩政府有令人靜咩，佢刺激市民少一日已好難得啦！ 仲有呀，要人靜落嚟傾，即係佢係唔會出嚟傾啦！

4. 件事發生兩個月以來，市民講明五大訴求，缺一不可！ 但政府一直遊花園無聽到過，咁點計！

總括嚟講，政府今晚個回應仍然係回咗等於無回

翻譯： 辛苦曬大家行足成日

今日狗狗冇郁手 聽教啦

大家聽日繼續番工 happy

總之唔做順民就唔啱。

垃圾回應

警犬有撚出過黎協調
個個匿撚曬係上頭環等人中伏

咪係。見到维園爆唒就咪出來啦！

你又急乜野? 記者寫文都做文宣都要時間啦

跌落地都要拿返渣沙

From my adult friend
（不代表個人意見但認為值得深思）

如果認識有人在前線，請呼籲前線抗爭者離開。不是相信前線判斷與否的問題，今天流水式集會的意義是和理非assemble。和理非一直包容支持前線，今日前線又可否專重和理非的意願，讓全世界看見170萬人集結仍可不流血不被捕？讓全世界看見機場事件是我們處理不完善，但我們知錯了，我們仍是當初善良的香港人？只是一天，不要讓170萬人在風雨中的努力付諸流水。前線能做到嗎？

即係無重點

你對我仲不便呀！打亂哂我星期日的活動。你估我好想出來日曬雨淋呀？

快啦八婆林鄭

俾位佢回應下 唔岩先再屌

放唔成催淚彈咪玩文字獄

連noted with thanks 都無，直接屌你阻路

態度放軟
有大事發生

想打國際輿論牌？
諗多左啦

咩大致和平 係完全和平

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏
寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

我唔係要對話 我係要你跪呀 屌你

你估嗰47慢人撐警集會咩 完全唔阻塞交通嘅

重點：今日八月十八日在維多利亞公園舉辦的公眾集會和平，最重要的是一切平靜。

完

講廢話不如收聲啦

會唔會吹到之前係示威搞事先亂

佢聽日工照番
照官商勾結
照推全面普中 為大陸仔鋪路
你地成班廢青 連登仔咬佢食啊

U gay nothing can do

12.8 萬人參加集會

笑撚死咩毅進閪
你同外媒講 睇下有冇人用依粒數字 ?

冇得屌
成篇文feel到政府谷住谷住又射唔出

知道硬攻唔得開始軟攻
呢兩日d 差佬都有d唔同

差唔多成二百萬人出嚟上街，屌你港共政府淨係關心交通有冇擠塞

乜撚野對話？ 直接回應 5 大訴求就得

Diu

totally bullshit

完你老母

對咩話呀.....依家係要你解散政府呀

佢真係可以睇住百七萬人行完就算喎
好似真係唔關佢事咁喎

簡直垃撚圾
對全世界講自己有幾委屈，但完全冇講自己點衰格

回應示威竟然係話你太多人阻塞道路

777: 有600萬人支持我做特首